有冇諗過根本唔應該幫港共抗疫？

你就日日撲口罩
啲狗就無限csi供應
多到可以拎出去賣
你就唔出街 唔社交
啲狗叫日日一大班人行來行去呃ot
你就驚餐死 連返工搭車都驚
啲狗就周街亂拉亂打後果
你每一次嘅所謂抗疫
其實都係幫緊港共延續佢嘅生命

鳩拉你之後 收埋你個口罩
之後俾個紙口罩你
咁都仲要戴？
仲有班用自己條命幫港共同黑警維穩嘅醫護
不過算 條命佢哋嘅

口罩唔派
消毒嘢要自己買
關又唔封
又話武漢冇事但有去接啲垃圾返來
你就「小鬧大幫忙」

#純粹呻下
#陣間落街就唔撚戴口罩